記住，如果你連輸，你可能會遭受巨大的損失。 最好的比特幣骰子賭博網站(2021年評論和買家指南)|特別到華盛頓刀刃，2021年8月25日|華盛頓刀刃 
 在使用基因工程細胞進行診斷的基礎上，戈德霍克預測，含有報告基因的細胞最終可以在不使用抗生素的情況下對抗感染，從而引發抗生素耐藥性的憤怒。 科學家通過基因工程改造史前蛋白質來檢測疾病，克萊爾·馬爾達雷利，2021年8月16日，大眾科學 
 Srikrishnan寫道:“一些通過高息信用卡或發薪日貸款負債以支付房租的家庭沒有資格獲得緊急租金援助，因為他們沒有逾期租金。” 早間報道:顯微鏡下的福克納記錄|聖地亞哥之聲| 2021年8月6日聖地亞哥之聲| 
 一些通過高息信用卡或發薪日貸款負債以支付房租的家庭沒有資格獲得緊急租金援助，因為他們沒有逾期的房租。 住房委員會有更多的租金援助，但很難發放。瑪雅·斯里克里希南2021年8月6日，聖地亞哥之聲 
 儘管聯邦政府在開始處理新的綠卡申請時需要花費1260億美元，但這些條款將帶來巨大的經濟效益。 民主黨人在移民改革上獨自行動。尼科爾·納利亞，2021年7月23日 
 他們承擔了所有的開發成本並承擔了很多風險。 從T型到S型|每日野獸| 2014年9月24日 
 結果是政府遭受了巨大的打擊，現在它將承擔重大的財務和聲譽成本。 為什麼華爾街仍然喜歡博思艾倫，丹尼爾·格羅斯，2013年6月11日，每日野獸 
 我的母親可能願意為愛承擔各種瘋狂的風險。 我給我父親的悼詞，默裡·弗拉姆|大衛·弗拉姆| 2013年5月31日|每日野獸 
 家庭所承擔的全部債務或儲蓄消耗; 不僅僅是學生債務。 如何重塑大學排名:顯示學生最需要的數據史蒂夫·科恩| 2013年3月24日|每日野獸 
 這樣做的目的是希望會員們最終能互相約束，而不是招致警方的憤怒。 《別管矮子:芝加哥真正的公敵是矮子》邁克爾·戴利| 2013年2月17日|每日野獸 
 她寧願自己去死，也不願冒著可能使愛她的人走上斷頭臺的危險。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 然而，這些官員這樣做是很尷尬的，在這樣做的過程中，他們承擔了令人不快的個人責任。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 這個舞臺繼續享有一種傳統的豁免權，不受人們認為說粗話會招致的一切指責。 粗口史|朱利安·沙曼 
 他通常是一個果斷的人，他很清楚自己這樣做會招致優柔寡斷的指責。 埃裡克，或者點點滴滴弗雷德裡克·w·法勒 
 我判斷保守黨正直接與國家發生衝突，我認為他們註定會在選舉中失敗。 新馬基雅維利|赫伯特·喬治·威爾斯